請問基奧特呢一場係咪球王級？？？

牙朗 3入球
美欺 2入球2助攻
黑豹 2入球1助攻
豬腦 3入球1助攻

數據壓倒性

樓主識波

同美斯一樣做四球

無熱血頭鎚 基奥特有

豬腦世一

唔好戇鳩，我基一路都係球王級

係

比莫迪更值世一

仲要5球都關佢事 無助攻個球2傳比奧度爾助功阿朗個球

黑豹係邊個？

豬sir 係雲加送俾車仔嘅最佳禮物

世界第一 基奧特

係上帝送俾球迷既禮物

仲要得佢係作客

住烏根本一線級

好似係倫敦3弟個17號力架

高美斯

《WhoScored》給了基奧特10分的滿分，在車路士官方賽後進行的全場最佳評比中，基奧特一個人就攬下了75%的選票。

豬SIR勁撚到
今場盡現入波+助攻+二傳彈彈波能力
左右腳頭鎚各入一粒
全能到仆街

右邊果個用錯艾辛張相

一個扭到對面五個仆晒制炒埋一舊

死車狗淪落到kiev都要j

收聲啦 廢鋒

癡撚線 勁過美斯

基佬正式登做世一

登基

堂堂烏克蘭冠軍
你估咁易贏架?

本身已經係世一實力豬蛇

無知一問
當時做乜賣

勁撚到

想多d正選打世界盃

講樣,身高,球品豬蛇屌打上面
世一豬！ 世一豬 ！

上場贏咗3球今場可以做錦上添花帝

好掛住基佬

當時三方交易

阿要多仔奧巴美羊，
多仔要車路士借走巴舒亞衣比佢，先會放美羊，
車路士要阿放走基奧特比佢，佢地先借走阿衣

球員嫌拿卡錫迪黎左之後上陣機會少左，想出去搏世界盃尾班車

阿狗想籌旗買奧巴美羊，咪順水推舟拎基佬出去換

（本身想直接拎去同多蒙特deal, 基佬自己想返係倫敦，於是就搵車仔出埋巴舒亞伊做三方交易）

法比先係

A Cole表示

Sor
a cloe地位太高 搞到我以爲佢一直係車

the king of the 歐霸
係一堆廢物入面做王

純講靚仔 佢英超真係球王級

好唔慣佢著軌波衫